時間過得好快 感受唔到真實感

成日諗唔起今日係幾號
搭車果陣 望住個天 依家係日頭
好快又會變成夜晚
咁樣循環既每一日 有d咩意義
日期又有d咩意義?
個腦好似唔識諗野 做人好辛苦
2017？乜野新年完全冇感覺既
睇返自己10年前開過post 初戀女朋友過左身
10年後既今日 除左佢既家人 係咪其他人都遺忘左佢
呢一刻初戀女朋友你又係邊度
時間過咁快 自己生命其實都係倒數緊

算吧啦

人生冇意義了

又改名

你記得我

望下咪知

我都想

幫你

Oh...

巴打呢排有事發生？

分左手之後好似有情緒病

願聞其詳